澳門又封關又派口罩，證明今次中門大開係林鄭主意

點睇？ 今次共產黨唔得閒理

5

4